坐巴士，有個陌生人想坐隔離，講句：「May I?」，點回應好？

I go to school by bus

get your ass back here

june you

i'm five, thank you

No

Jul 7.

Fuck Off

Sure~

Sit, hand hand~

just sit on my lap darling

啪啪啪？

I’m fine thank you

fuck you

go to fuck yourselves

blow job welcome

Angel方加~

Fuck me asshole please

係香港如果係華人講呢句真係好鬼作撞

why?

SORRY! TAKEN!

Shall we?

Ok la

Jerk off

Fuck off

I don’t know what 7 you say

have people

佢係想邀請你跳舞呀 on9

mayday mayday

NO

may你老母

Jump

Nope

take out your dick plz

講廣東話啦屌你

Yes let’s dance

You may but I don’t like

Sure

go to the toilet please

fuck off

No July

Answering in English a waste of time
坐啦

Why not?

用廣東話啦，做乜要就佢

ask your mum

May the force be with you

sugar

please be gentle

未

我december you ar!

get the fuck out of my face

not today dude

No I'm June

Leon !?

Hi jack

Why not

個位有人㗎

sit on my giant cock

Cum here

What 7 you say?

味艾？味辛少麻

Good dog

哦

June you

我們一起學貓叫，一起喵喵喵喵喵

no

get out! now!

咩

the seat just for you
shall we have a good night?

will u?

Suck me beautiful

Get out of the bus

i fucked ted

Do you have smelly fox?

May is my sis, I am June

扮聽唔到

May Day May Day
然後推佢出車

be my guest

高質

搭返佢
angel方加

Noway

er......hahaha....

有聲

I'm all yours

for sure come suck my dick

How much?

Yes!! Fucking great!!

Sit down

Diu nei lo may!

關我咩事

holy fuck

緊係用廣東話答佢